yylam轉行做接線生！？

瘋狂有人打電話俾佢問中文囉
跟住有勁多人喺度留言問書
心諗如果你真係想考好啲成績嘅話點解你唔用最後呢10 幾個鐘去溫書
範文攞多幾分都好呀

真心同依家啲00後脫晒節

個重點係啲零零後好冇腦囉
寧願睇live都唔溫書

咁今次又唔關00後事 早幾年啲90後都係咁on9係咁打俾yy

打左半個鐘都打唔通
屌

好樣衰

分分鐘幾千人同你爭緊一個電話

公道D講
早幾年咪一樣有人迷追星唔溫書
on9仔mk仔咪年代都有

樓豬啲老屎忽老左實走去做維園呀伯

屌你老母解密臭狗